FE Heroes 火焰之紋章 (24) 低賤騎隊與狗不得內進

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼

戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

首抽檢查
首抽建議最少雙 A+ 5星起手

角色ranking可以係度查
合格之後要再調查個體值，遇到減攻減速性格，如果有心機繼續刷可以砍掉重練
個體值詳情較早部份已介紹

刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要耐d先升到一隻

限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星

Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)
所以4星+10就數值上就等於5星+4

friend list:

首

新手流程攻略

main角/5星角不宜過急升lv，因為封頂後難以獲得sp學習技能，建議去修練塔打低~3-4等的關卡刷sp緩慢升lv，sp難求，學技前請慎重考慮，多參考攻略

1.挑戰每日更新的event關卡獲得2星角色
去修練塔練到20lv後覺醒至3星
此類角色(非main角)可以隨意去修練塔快速升lv，學技，盡快提升戰力投入實戰

相關資料查詢

2.推normal主線，主線係拎石主要來源
normal全隊3/4星角色廿幾lv夠打
目前主線總共有11章，每章5關，外傳總共16關，總共71石，夠抽3次5連抽

如果你有幸成為歐洲人，可以開始重點培訓main角，組隊強隊打Arena pve
如果不幸成為非洲人，繼續努力去修練塔練3/4星角色清主線打石

大英雄戰:
玩家可透過挑戰活動關卡獲得免費3星/4星角色(大英雄戰獲得的角色個體值均為標準型)
該角色會是下一期Arena pve加分角，建議練起一隻4星入隊
由於通關條件為0死通關，此遊戲剋屬影響嚴重，所以平日練角要全面

大英雄戰攻略
可以參考俗稱三星痴線佬大神錄製既片，三星痴線佬只需要3星角色就可以屌打所有關卡

大英雄戰三星實用角色如下

以上角色均可在每日更新的角色關卡獲得
-----------------------------------------------------------------

防衛戰：
玩家要係特定回合數內全員生還，敵人每回合會出現增援發動攻勢
要點：升有再動/回血/位移技能的角色

投票大戰：
每次有8個角色進行淘汰賽，玩家可選擇加入其中一方陣營，如果己方陣營敗陣，可在四強/決賽加入其他陣營
比賽方式為 3 v 3 對決，玩家可指派1隻出戰角色，其餘兩隻隊友為隨機分配(由玩家控制)
當玩家獲得勝利，可以攻擊敵方陣營，攻擊點數可透過活動專用道具「旗」倍大
預設攻擊點數為100，使用200支旗可以造成20000點傷害，如果使用已方陣營角色參戰，預設攻擊點數為110
累積攻擊點數越高，陣營排名會越高，可獲得更多羽毛作獎勵

英雄值：
同一角色共享同一英雄值，上值為2000
當英雄值到達500,1000,1500,2000均可獲得500羽毛

技能繼承：
透過其他角色繼承的技能需要原先1.5倍sp學習
每一隻角色最多只能提供3項技能，繼承後該角色會被消滅
傳聞低星數角色繼承續高星數技後可以直接花費sp學到，無須升級 ie.4星角可以直接學5星武器(有待證實)

禁入去技能名可以查到技能主人

我兩款azura都係最柒既減速iv
不過唔緊要啦

用黎j

130石中曬兩隻綠再動 外加一隻依家連戰隻槍殺騎槍

azura:加速減攻
inigo:加魔防減攻
槍騎：加攻減魔防

邊有咁多救援

話時話2個仔值唔值得抽？

連戰最後一關磨左 40 turn，淨係彈出彈入用月虹打死azuna
打完即抽⋯

用左成100石先中隻鬼神狗糧 ⋯差d暈低
好彩下一抽係斧azuna

加速減抗iv ，終於歐番次

綠色冇得你唔抽，藍色招專武同技都好垃圾，但抽咗冇壞，縳鎖多隻再動用

我有隻-防既黑azuna喇
咁我追olivia算喇

抽到隻加速減魔防嘅NINO唔知點做好
依家用緊加攻減血，驚減魔防反唔到勇書哥

免費抽中
但我想要女

10石追多隻

收工去課金

計完，+10+個體加攻+騎刃+奧義鼓動月虹嘅勇書哥
只要隻NINO係+5+魔防舞+個體減魔防+S絆，就會淨返1血

即係話，我可以升隻加速NINO做MAIN

兩PACK 已落海

咁慘

155石存貨中左olivia母子
收工去課金x2

中左第4隻普通AZURA
ELISE
AZURA個仔

azura 有冇禁易中啊

我都想要普通azura

黑絲SEXY 好多

睇完就覺得一定要中到

我想要多隻，我嗰隻加魔防減速

決定重玩

黑色真係好靚

決定追多次綠色

唉我屌
好在有30日
我慢慢儲石啦
如果最後幾日都無先再課

我要忍

返屋企一抽加攻減守Azura

FF

每日都FF azura 係屋企等緊我

我都諗緊之後應該抽白定綠
依家個隻加防減速
31速俾人打到仆街

我重刷首抽

成日中好野

半pack中左，仲有5星痴女弓同Priscilla

無屬唔想抽

一個月慢慢抽覺得自己會中曬4隻

等我陪下你

九成仲有萬聖節pool

+sod-res
搞L掂 正式開局

老任睇黎好等錢洗

唔知今次會唔會又出if/覺醒角喇

無屬真係地獄

你會見到一堆糖果賊同義賊

連中4隻單眼佬

隻角九成九唔會用
啲技又唔岩食

以後一定會有好多人繼承相性相殺比雷神

佢又唔夠kagero勁

得送還可以做

下又刷首抽

糖果賊同義賊起碼速舞同速援可以繼俾人，
單眼佬真係唔知有乜用

你真係重玩？

inigo配乜奧義好，好撚低攻

專心跳舞算喇

120石射落海

我個隻減攻

要衝番黑騎士

嚇得我
以為重蹈brave heroes覆轍

新PO留名，祝大家早日抽齊四隻

之前個acc有咩人？

磁能線

跳住黎行

所以之後咪加咗跳舞不能對跳舞角使用

都好既，唔係既話真係跳舞無雙

不過iv好普通

36攻

專心跳舞啦
男人老狗咁細力

四隻入面最唔想抽到呢隻，好基

我都係減攻 ，射下槍斧藍法都仲用得嘅，綠法都射唔郁

olivia都係低攻到仆街
本身諗住繼承左kagero把武一定好勁

依家吸引力低左好多

我勸你繼續呢個啦

呢度其實冇人想見到佢

我想啊咩唔想

Del左

佢都係做番斧殺肥算喇

依度有無人鐘意用leo?

鍾意leo但係冇刃書改佢，40lv放置play

宜家仲有無得自選brave heroes?

點解要咁做

減攻加防minerva 玩唔玩得過?

我上左刃書 其他唔知放咩好

諗住咁組

Leo好廢，你地點改

其實係兩個人嚟，只係畫到一樣樣

點解咁傻為咗IV而放棄成個Acc…

有 今次冇揀矛 揀弓

真係好廢咩

練埋絆上S就搞掂

Leo雙防唔差
但係呢到大部分人都有xander

同一個人黎 改咗名咋

其實我無阿哥
不過有既我都想用leo玩
好鐘意條死矮仔

有leo我都想用, 夠中二霸氣

Cordelia +hp-def投唔投資好

會上咩技

你肯俾本buff 書+佢其實唔廢，上哂buff 好打得

刃書？
食左啦
其他技唔知食咩好

咪膠喇，醒覺同IF差咗幾千年

柒咗，自
彼の正体は、「覚醒」に登場したアズールである。オーディンとの支援会話、もしくはマイルームでのふれあいを重ねると本当の名前を明かす。「if」の追加DLC「見えざる史実」では、どのようにして彼らが「if」の世界にやってきたのかが明かされる。

要有買DLC先知

買囉
同埋唔止佢一個去左if既世界

就黎變機戰穿越黎穿越去

課左一pack石, 抽左90幾粒終於中左暗夜azura, +atk -res
執返一身彩

我食左相性 綠魔殺 for 打infernal, 打玩家a 技唔洗相性轉攻+3俾佢都ok

1 pack 中+atk 抵啦

抵啦
沖涼都唱住la~lalala~lalala

同埋上面j梗係j高清版, 如果無左廢老就好

我一pack都係得3 5星

Ike

想放ac 有好多靚iv 好多肥料 唔知有冇人收
有意找我傾

上面隻弓lyn點解紅色星星

summoner support

上面巴打個ac好撚齊

肯定重課

點build好?
恁住c比生之吹息做補師
其他技學咩?
其實有少少衝動想比本刃書佢

屌你老味放Acc都算，唔好貼金剛棒好冇

隻olivia都幾廢下 專心跳舞同回血算

其實基本上得隻斧係打得,其他都係專心做隻再動好過

無得救

再動係咪都係學救援之行路？

係

我都廢事追其他

有齊女女已經夠

4星舞女+10要加攻定加速好

5星加速
舞女一定要五星，長玩必落，毛就每兩個星期就兩萬，五個月就加10

5個月心血全部投資哂佢

硬扣人血唔勁但幾過癮

把火弓+俾邊個好
痴女減攻，屌出聲

戰後扣血我覺得俾低攻輔助角會夾d
Leo其實可以好大力，秒人角黎

點大力係勇書哥同弓琳面前都係幫手拉下人就算

好想要呢隻 好可愛

得一隻，又唔想食左佢。但減攻真係想死

衝咗一半嘅石，以獅子王妹作結

我平均50石先1 5星

一隻5星+10都冇好鬥技場好難留係20
長遠黎講都要搵隻常用既野上到+10

之前reddit有人講過
長留20或者坐19,20升降機，一個月只係相差2000毛，一年先相差24000毛，十年先24萬毛。但要投資幾十萬毛先可以長留20，經濟角度黎睇呢個係on9既投資

經濟角度講，打機都on9

上連登先on9

Arena assault第7場先計錯數,
Full buff 滿血Celica居然比穆斯林azura再動Nino打死
真係連阿妹都慳返.

招buff真係好勁

穆斯林

抽無色中咗兩隻clarine, 1隻弓殺同Priscilla

但仲有4隻阿伯同幾隻垃圾

地獄

第3pack 又係一來兩隻

40+

Priscilla減速

我5星加速

加速都係32，好似無clarine快
都係留住唔昇住

我都覺Clarine勁d

Why not elise

5 star exclusive

我唔係好識佢啲藍字buff係會唔會疊加？

藍字唔會疊加，只會取最高

例如：nino食咗攻擊應援（+4），攻擊，斧azura再動nino，咁樣nino嘅攻擊都只係+4
藍字類：
+7:攻擊醒覺等
+6:騎刃盾，飛刃盾，重刃盾，共鳴オーラ
+4:普通鼓舞，普通應援
+3:雙色應援，兄妹專武，斧azura

紋章類可以疊加，同時食三個攻擊紋章係+12，但紋章類唔會令buff書加攻

黑騎係咪b技換埋伏然後c技求其重刃/盾舞或者紋就用得

加招swap囉 豪啲咪用brave ike招A技

哪有brace ike

唔搞咁多野
救援3算數

阿仔幫到手

無色都中

黑騎食左艾克會勁好多
b 技有錢可以用怒

又屈應該係steady breath + wrath

咁無錢可以用咩
怒係邊招

Nephenee B技

唔係好捨得食

無錢咪切返 埋伏囉 其實夠哂勁

唔係埋伏就切返
切返可以必發黑月反第一個打你既人
埋伏就係比人打完之後可以埋伏黑月陰鳩下一個打你既人
btw 食艾克記得食埋招天空

咁咪得剛劍2

食ike係講緊brave ike喎

errrrr 斧個隻

哦

RobinM 應該搞4星+10定5星算？
有隻加攻減魔防諗住做主體，如果玩4星，我想升隻肥上5星學武器

你有幾多隻4星先
每個人易抽既野都唔同

繼cecelia後又一杰作

暫時有7隻
如果之後唔係食左d緋炎肯定超過11隻

Est，村人, cecilia已經+10
下一批可能係RobinM, Clarine, Frederick, Palla

咁就上啦 4星加5已經等於5星

煩在要多d毛升幾隻3星做肥

唔知咩事今個星期瘋狂防守到

今個星期守到1次啦
不過夠皮

睇返今次抽嘅色
開咗10次，50粒色入面得5粒係綠色
老任真係㩒住你黎搶

無色：20/50
綠色：5/50
藍色：14/50
紅色：11/50
無色堅地獄

今次抽特別多紅珠,上rd 抽紅飛馬又唔見會咁

老任賺咁多仲搞埋呢d仆街野
上次brave heroes班鬼已經survey過，綠色係少出好多

但係唔係本身少綠色啲咩

唔記得個proportion
但又係話少好多

如果佢係按角色數放咁無計
但無理由咁多無色架嘛

終於可以上20做升降機

應該唔得 好快就會跌出去

上星期呢個分應該星期一就會跌出去

乖乖地升隻+3+4nino去打啦，配埋+1lucina就有692-694一場

知唔知summoner support 既加成計唔計分？

唔計，我呢兩三個月都係690-694

勇書哥+1 Xander +1 686-688一場
我只㨂688打，應該啱啱好夠

唔覺意賣哂聖印任隻弓手 做唔到5粒石個任

我用緊Reinhardt+1 Cherche 4星+8 Anna Ike
690-694分

咁大嚄!?
我今個禮拜偏低得4826, now rank 6114

其實呢隊686-694
我懶刷

點配技先可以令leo最大力

咪又係刃書鬼神/刃書相性

bc同大技放咩好

上次飛騎慘敗
今次一抽就中

月虹
騎刃/盾
劍殺/綠書殺

係時候抽無色

舊玩家 想重新玩返
想知我下面個堆有邊啲要練

又中Ike
今次-spd+def
成日都有def bane

你果隻-hp黎，都唔差

係 三隻都+def 淨係未試過-atk

我想問40+1變40+2時，加att spd def res 係咪冇得控制？

如果+1時+攻血 咁+2就會+速 雙防
5個數值都+1先會重複

個post冇晒人
是咪去晒switch

星期日嘛
呢度好多偽毒

而加有咩好討論

第二隻黑azura都係減速加防

叫春或者曬命

今日都仲未出10月schedule

冇生放送冇乜野期待

屌個聖印商店肯出未啊仆街

夠打lv35
應該追得番99k分

啲垃圾章都儲咗咁耐，唔差在儲多樣聖印

咩Q都抽唔到有咩好討論
仲要全紅on99
雖然今日十一姐

Galeforce係咪melee先用得?

點解女主槍個buff攻唔係隻隻用得既

Yes

上左攻擊鼓舞類技能就buff唔到

咩垃圾章

隊多40石
中咗加速減防nowi, 同減攻加魔防indigo

但最正係中咗加攻減Hp Cecelia

好hurt

Rich

+速-防
可以繼續追紅刃書

完美

呢隻真係好好J

係，原版個隻真係畫得太hea

唔出十月活動表嘅

老任數緊銀紙

有冇攪錯阿，40抽中2隻5星Sheena!?
有bug架！？

Inigo 減攻加速 定減防加速好d

黑azura裝咩a技好
遠反？

男人 不了

相性唔好咩

Cancel Affinity點用 點解無色要裝佢

無屬會俾Cecilia或者Robin本書剋，多數d人都會裝埋相性
你裝相殺就可反殺佢地，亦無副作用

但無色本身唔喺剋屬三角入面
咁對面armorslaye 我唔用shield用Cancel Affinity又擋唔擋到

Armorslayer個d係特效，你要裝特效盾先化到

女王應該配疾風迅雷好定月虹好？
定係其他更好

妮妮安又番嚟

priscilla係咪你地話auto勁個隻？

王晶之右腕

inigo改刃書會唔會有得玩

英雄值max 唔係3000咩？？？

無屬書

舊圖黎
之前係ptt見到呢張圖

改無屬書加相性仲實用過aqua

本身咁低攻
無屬書39攻 1.4倍都只係54.6攻
刃書42攻 食到攻＋是但另一種buff 已經54攻
感覺刃書好似會好少少

我用佢黎counter 雷神,39攻咁改已經夠秒佢
只係唔知如果改埋弓殺夠唔夠擋brave bow 琳...如果得既真係好勁

升完發現隻inigo係減速加攻

我係唔明點解鬼佬個tier list話indigo 係S級

9up當秘笈

好似話可counter Lyn+Reinhardt

雙防都低
純粹係綠法 改到變counter

全反fae呢

相性無屬書弓殺嘅綠法，個個counter到弓凜同勇書哥啦
咁洗唔洗人人ss rank啊

佢應該計埋識跳舞
不過咁改完除左打弓凜同勇書其他都唔掂....
用佢黎打藍法有相性都未必贏

又唔係我整既，做咩姐

鬼佬wiki有寫評分理據
以我理解佢係再動就保證係top tier (S 以上，不過dark olivia 係A+ )
仲可以再擋到/引走兩隻meta角(Reinhardt and Brave Lyn)而又唔會死
不過鬼佬wiki係一堆人傾出嚟的結果，隔一排會再改動

With the ability to provide dancing utility and counter some of the metagame's most dominant threats, Inigo stands out as one of the most valuable units in the game.
Gronnraven+ and Triangle Adept give him immense coverage, giving him the ability to counter both Reinhardt and Brave Lyn. In cases where his defensive utility is not needed (or the opponent is using Cancel Affinity), he can act as a supporting dancer unit to double your team's offense, or aid in moving units out of enemy range.
His stats are on the whole rather unimpressive, but they're just enough to let him get by as a top notch anti-metagame pick.

縛鎖有bug入唔到?

其實鬼佬全部改法都係用buff書

Gronnraven係剋無屬書

以為得自己係

聽落係幾正ge, counter最煩果兩隻又可以再動.
btw 有無人禁過模擬器係咪可以counter brave bow lyn?

係喎
係咪即係Cecilia 個本

yes, 大把貨

20k毛

係喎咁柒嘅
係咪會派石

第三隻減攻勇弓

抽三隻，三隻都係減攻
可以好心安理得咁食咗佢

中哂補師啊屌

濕濕碎

20石走唔甩

抽到隻5星erika嚟斷4%欖，正
+2
利申：抽紅色係為咗飛盾同救援

免費抽中加速雷神 攞黎+1先

終於有加速nino
雖然係減魔防 但都反到勇書哥

食絆s嚟突破，係唔洗重新練絆

+5 紅框

勁

全部都係3，4星升上去，咁就12萬毛

未計仲有多隻nino係俾蛋米拉食咗

普通鬥技場都bug埋，派石

起碼都要50石

Sheena係咪只能做肥?

Erika 咩iv最好 本身有兩隻想自食上加1 唔好食多我一個位

好似fix咗

加速好似係

加速減血

又係加速

原來一個加攻減防，一個減攻加防

有3隻 4星fae同一隻未練嘅nowi
值唔值得練fae呢？

前者啦

仲諗緊點解決比人追打呢個問題

金剛呼吸

我+atk-def
同埋冇金剛呼吸

咁學黑騎士A技
食龍盾舞
變相被攻擊時 守備魔防+12

等抽多幾隻先

啱啱中左Earth Boost

守備隊型
不過唔係重甲用唔用到

頂上星期縛鎖4894分，今個星期用同一隊得4856分，做乜春

貴野

用左幾日追番之前vortex分
打到訓著
今日終於76k

Auto咪得

勁喎追得咁快

佢可能已經auto咗

auto會死

再創新高

4894有冇1000位？

無，2200名
大師話要5000分先上到1000名

5000分應該要五星+20

其實塊毛真係咁重要?

威囉，英雄主義囉，疊馬囉

用兩隻同一角色好快就滿英雄值

想問下你地隻弓Lyn 是咪配勇弓

我覺得唔改技已經夠哂勁

普通iv配勇弓 麻麻地

用數據睇
速度減8
攻擊減7

正常iv 本身能力 47攻38速
攻擊時 鬼神飛燕發動 變成51攻42速

用勇弓 40攻30速
攻擊時 變成44攻34速

用一隻30速30守備既角色 無特效
本身把弓 21x2 (中間食反擊一段）
勇弓＋ 14x2 （連打2下再食反擊）

假設食到騎刃舞
本身把弓 打30速30守備
27x2
勇弓＋ 20x4

我上星期arena assault 好似rank 44xx, 就黎跌出5000外
我唔想無左果3個唔知有咩用既coins呀
大大們第一場用咩team撐高分? 就咁4隻重兵?

+5 nino
+2 erika
+1 lucina
+1 cordelia

我係攞曬我啲高加值嘅出場，最好有專武/天空疾風迅雷

結論
brave lyn 呢隻唔係普通角色
佢本身每招技 同埋武器 都係有針對性
例如把弓 高攻再加3速
再淨化 刃書角色所持既buff

B技就專剋 劍斧槍既全反擊

你可以改勇弓＋俾lyn
打普遍角色會勁左少少 但犧牲左專殺buff法呢個特點

同樣道理 你裝攻立俾lyn
打普通遠弓角有更大優勢 但一打全反擊近攻角 分分鐘被人反秒
特別係xander hector

打競技場用原技 其他睇情況用攻立

我係
Effie+0
Hector+0
村人4星+10
Ike
平均695，最高見704

我係
Effie+0
Hector+0
村人4星+10
Ike
平均695，最高見704[/quote]
村人真係窮撚恩物
本身bst高少少
又易抽到
本身實力又唔弱

村人真係窮撚恩物
本身bst高少少
又易抽到
本身實力又唔弱[/quote]
村人超勁

如果咁其實轉勇攻駛多20k毛都唔係好大價值
睇情況換攻立仲著數

村人超勁[/quote]
俾我賣得7788

你唔疊上去？點解賣

轉勇弓唔係話廢左 但犧牲左好多野
唔似bridal cordelia咁 本身把弓太廢
雖然我覺得b cord 用火薙弓勁d

村人超勁[/quote]

咁樣樣, 我應該係技能果度出事
Eirika +3
Nino +3
Azura +2
但全部都係luna/moonbow呢D技

依家可以強力推分既免費角色有
黑騎士 （重甲 專武 專屬奧義）
月長石 （專武 bst提升）

等彈導開方補充

無諗住昇佢

我無野補充喔
利申：每次都係勇哥+1 Xander +1 Cecilia 加隻齊技加分角，686-692 專揀688以上
已經可以安心19-20昇降機
所以我係好hae

我hea到做緊18－19升降機咋
縛鎖打都無打

話時話，隻黑騎真係好用到痴線
解重甲任易咗好多

利申：無其他5星重甲

企係度就得
50攻34速
被人打個陣41防24魔防
食埋重刃盾舞 企係度都殺哂對面
分分鐘仲係滿血

縛鎖我係第一場打最高分之外，其他6場都係auto打最低分
只要每隊齊三色，好多時我唔睇對面有咩隊都照打
一星期有6日都咁做，淨低個日咪手動打最低分囉，多數都有4500排20000內，我接受到架啦
開方一定話我hae

全反擊專武（16攻）
專用奧義
一招可以buff自己12點能力既A技
仲要唔係步兵 食buff又多24點
其實隻角色做壞左 勁得太痴線

係啊真係好爽

搞到我想昇埋隻4星黑騎上5星

弓 Lyn
成日都諗起Lyn breed Lynel

上面錯左 唔係雙防＋6
守備＋6姐
但足以成為所有紅綠色近戰既惡夢

用左相性激化 比有利屬打有無再減傷?

會增傷
例如 你係紅劍
本身被藍色打 佢會1.2倍傷害
如果你學左相性激化
藍色打你會變成1.4倍 即使佢無學相性激化

sorry 做左盲撚
同樣例子
紅劍 裝相性
被綠色打 會由0.8倍傷 變成0.6倍
但對面裝相性相殺就

問多次
大英雄隻弓手
邊關外傳有得打
執埋粒石先

外伝7-3

有, 傷害 x 0.6
隻相性3 cordelia明明紙咁薄, 但對住D紅色好坦得

IS係咪食左屎?
咁多日都唔公佈event又唔講sacred seal D野
我屌你老母

銀紙未數完
未有時間做公關野

抽左隻聖王
讀一讀啲stats 咁熟
Hi 又係-atk+spd

聖王好渣

用蒙面lucina好過

減攻加速5星abel點改好
假設入騎隊
定係做勇槍劍殺狗糧算

狗糧啦 減攻係垃圾

劍殺3
不過勇哥又唔太需要食
其他又諗唔到

垃圾iv角只要專化佢既定位，縛鎖就用得着

大師

【お知らせ】
本日10/3 16:00より発生していた「縛鎖の闘技場」、「闘技場」の不具合を修正いたしました。本不具合のお詫びとして、後日全員に「オーブ」を配布予定です。
シーズンの期間に変更はございませんのでご了承ください。この度はご迷惑をおかけし、申し訳ございませんでした。
派石

不敢

1石

係都5石喇
Btw中左隻+攻-速既clarine

要求唔多 幾時復刻xander呀

如果我無感應錯
黎緊個update鬥技場會有改動

連戰改做分tier

我嗰隻係加攻減防，縛鎖有用過camus
對住nino都可以衝過去插死

咁呢隻呢
有cordelia 有hinoka

無理

其實宜家好少見Nino

用stats計n%嗰啲奧義係咪計埋紋章加成?

60000毛

近日開催予定の「投票大戦」について、少しだけ情報を手に入れましたよ！
次回のテーマは「竜の血を引く者」だそうです。
どなたが登場して、頂点を競うのか…気になりますね！詳細は明日10/5(木)に発表しますので続報をお楽しみに♪ #FEH投票大戦
仲係唔肯出schedule

辣殺mode又出現了

得5條龍，仲差一個位

tiki計兩個?

唔知喇
話唔定分龍人pool同屠龍pool都未必

Xander 呼叫你

有6隻nino攤係度

升完隻女騎士 發覺好廢

咩女騎士 Milthelda?

Xander好用咩?

係 我隻5星仲要減攻

最強劍騎

我3隻5星，有隻加速

做緊倉管

roy囝囝呢?

最想要Camus
但如果打到唔知merge 定食左c技

4星+10corrinF 做物坦好似唔錯

爆破就roy
有場競技被佢行左9格飛過黎斬死我隻蛋米
先行3格 再動 斬我隻cordelia
疾風發動 再行3格

Roy hit and run好勁
但我xander常用好多

相性相殺果隻? 拎去餵弓LIN 打番大媽

望望下 4星+10 corrinF 好似廢過5星+0 nowi

我覺得本身b技有用好多
全反角太多，相性大媽一下俾Xander反死啦

等睇IS troll game，將Roy擺落投票大戰

反正大把SP

值得你+1

宜家SP已經係多餘既野

Xander打手又發功

你值得擁有

算啦+10左Nino先

咁咪明示eliwood同ninian生roy

Nino 勇書哥 cordelia
呢3隻加埋60萬毛
幾時先儲得齊

你有咁多勇哥Cordelia?

nino 食過4隻 （刃書x3 拉後x1)
勇書哥食左2隻 (騎刃紋 ）
Cordelia 1隻 （相性 ）

咁好

個個出哂街玩
得我一個真毒撚單機連登fe

陪你
大時大節最鍾意早訓

4854分 又有防衛 今個星期又收工

中秋我注定一人

我都搞掂防衛

連登有愛

抽唔到新角又撞正男主做bonus角

男主打手

Hi

新個卡池抽淨Shigure 呢隻係咪唔抽都得
我睇巴哈評分好似麻麻

普通鬥技打到4854
好似係歷史新高

唔係重課就唔洗,4隻入面最廢呢隻

再動pool抽綠色就得

零課 咁我儲石等下rd

而家阿仔隔幾日就話要抽野
已經無晒石啦

Btw啱啱佢又抽到隻indigo

哇加速減hp

屌

歐洲仔仔

cordelia換火槍
+7攻5速，仲勁過死線
同埋勇槍反擊就算加埋相性，都反唔死人

考慮緊 cordelia本身用緊加攻
有4星加速 但無哂hinoka做狗糧

投票大戰有冇新棋出?

冇Roy
有sofia

嘩屌
兩個pool
一抽5星fae
另一抽加攻減血勇哥

3*國母同corrine
公平咩

好在corrine +spd-res

又黎3星eliwood*3

射左

4* Marth + Beruka，熄app

唔比幼女tiki我都比本紅刃書我啊
Btw仲未出schedule

就快40k毛
不過都冇乜好升

我都得返40

到有新野食肥都可能食你60k啦,洗乜急住用

點解日本仔話Fae最好係加血減攻
睇唔透

等緊n隻fae
唔知點解好鍾意呢隻

可能你鍾意幼女？

成差唔多170k毛

sh 到執笠

一野升到5星+10

想贏到尾應該揀邊隻?

加血減攻tana
飛雞三隊

好想要

Auto打渦戰？
我打lv30咋
Ike, Clarine, Reinhardt, Cecilia無輸過

嚟緊個vote

終於打完vortex
可以衝主線 仲有80石

想贏到尾我估Ninian

等緊camus xander 靚iv cecelia 同nino

除咗每日頭兩場我用飛隊打
賺下英雄值

我估幼女tiki，有冠軍相

幼女tiki b技配乜好，速度唔高唔低好煩

梗係揀最幼既fae

肥妹

高分段好多龍
Masked Lucina同Marth切菜咁切
不過Nowi真係好麻煩，屠龍刀都搞佢唔掂

唔係無julia吓吖?

利申: 無

丫係喎，又真係有

以前有 好用咩
-atk+res

食華炎好唔好
諗唔到咩方法加輸出
quick riposte我冇

本身無論任何iv都係勇哥counter

1v1就係
人對馬好似殘廢咁
以前對過隻同弓琳一齊行

縛鎖都係咁好用喎
有幾隻平時唔用但縛鎖好有用: Toby, 補師, Seth, Barst
有d以前好常用但宜家唔洗出場都打到4870分以上: Delthea, Nino, Sonya, 三主

【投票大戦】
10/9(月)16:00より開始予定の「投票大戦」に先立ち、
ピックアップ召喚イベント「投票大戦 ～竜の血を引く者～」Aブロック・Bブロックを開催中です！
投票大戦に出場する8人の英雄さんたちが★5ピックアップされています！ 初回はオーブ不要です♪ #FEH投票大戦

每日一屌：schedule呢

石又未派，今朝7點阿仔話要抽野我話無石

即刻課一pack比佢抽

新手英雄祭仲洗唔洗抽?
見佢有5%成日想抽

新手個個仲未完咩？
Btw有冇圖

下原來仲有架

開局後7日 仲有27hr

係咪呢個？

係
已有2 ike nini

抽genny

真係？
以前抽過 好少用

神罰仗而家得佢一個有

而且綠法通常都係用nino/Cecilia多

其實想抽多啲ike

抽咁多有乜用

一隻都無

要抽ike都抽斧ike喇，話哂都原畫師（北千里）畫既

有冇人知排1萬條線幾多分左右

完全唔想追

棄左好多年想回歸 想問邊幾隻係而家強勢要升爆Lv 同有無邊隻四星要上五星

唔識D名 盡量形容個樣

棄左好多年

我開Game時玩兩個月 之後久唔久入一次拎登入抽野

想起已是兩年多

兩年幾....
linda可以既（藍魔，扎馬尾粉紅衫個隻）
Btw咩性格？

5星全練，4星你有Reinhardt, Klein, Tharja

同埋睇你想玩咩隊先再決定練邊啲喇
不過弓凜（綠髮揸弓）可以練定先既

火紋PO有未來人有咩出奇
最好預告下聖貨有乜柒用

得個儲字

係喎，想問olivia（原版）咩iv最好？
想整隻+10

唔好啦

又要升啲垃圾棋做任

有愛咪5星+10
普通咪4星+10

+spd 一定最好
睇你想用黎check乜
+res 配相性 可以引綠法
+def 可以引hector brave ike

收到

即係邊幾隻四星

睇相睇到性格人品?

咁咪睇到性格

受教了 一陣逐隻睇

121205排緊7524

要8支水先升到
4000毛算了

痴線佬

今次d人拉到個分好高

有140枝

有0支

201支水
課金抽果3隻再動全部lv1

個渦戰仲爭3000幾分99999

你有無玩架

冇體衝主線
有98石喺入面
雖然唔會走左去

13萬2千分，4900位

留力下個pool

又無新大英雄 又無絆英雄 又無復刻 執咗去啦

幾時先有zelda 手機驚

辣殺

呢個月真係懶左d

早排出左無雙嘛，heroes?是但喇

係喎，新個隻olivia c技應該配咩好
有諗過生息2+s印生息1

我覺得新dancer用生之息吹係唔錯 不過點解唔用生息3

生息3要2萬毛，呢排唔夠毛洗

4星有啦

暗器女僕4星就有啦

Wrath3可唔可以用heavy blade疊?

連大英雄都無
入game 打幾場就全日唔洗開game

得1隻暗器女僕
不過做肥料都ok既

明明之前睇得150支左右, 尋日一睇已經過200
d quest同體力我都keep住做晒同用晒, 超勤力架

如果我打渦戰係咪升返隻補師好d
我得光頭係咪升住佢都得？定等有隻勁d既先升

認真，4星光頭好用

4星光頭係抽？ 定係2星升上去

2星升上去又得，抽又得

每一次渦戰我都由Lv1 升爆一隻補師
下次就得返光頭同Azama

不過我係唔會升佢兩個

用緊4隻補
Clarine, Priscilla, Lyn, Genny

其實我都唔係好知渦戰要點組隊 睇攻略我又冇果d英
不過有隻補師應該冇死

你呢4隻我得Clarine, 垃圾驚

補師事但啦

除咗練新角 已經好耐未用過補

146030分 3398名

auto到滿曬

睇死佢成個10月乜7料都無
棄陣game先

原來主動技跳馬 個成本咁高
Cherche eirika marth tobin
一係隻野勁 變+1好過做狗糧
一係就少出現

eirika係好用嘢嚟?

無以前咁有用了

cheche好多喎，仲同時學埋攻3

我宜家+9
食多隻，以後專心做肥

cheche好難抽, 整左隻4星全改但得+2

竟然
我呢邊簡直垃圾級

我cherche都係得3隻
唯有專心nino cordelia reinhardt

就正如我當年抽極都抽唔到nino一樣

Cherche+5
攻好勁都雙防紙咁薄

Cherche物防唔低

打晒啲任都係得5粒
結果俾歐洲仔仔了咗我心願

雙防低 通常係高攻高速角色
Lucina cordelia

係喎都有32

Celine
雙防都係得18

雙防都係紙既
仲有minerva
死線3既關係

你好似成個pool 都靠個仔幾抽幾抽抽返黎

係啊，自己抽無次中

用咗兩萬毛繼火槍+

我諗緊邊隻學
不過火槍15攻 其實好高攻

高速棋
火槍咁易中?

唔係5星限
點都有幾隻

你地講緊相性火槍定係Firesweep lance

咩叫相性火槍

其實triangle Adept 勁D 定fury 勁D?

應該叫相性槍only, 自膠

唔同定位喎

加速減血Cordelia

我中咗六隻火槍，兩隻俾咗兄妹學守備魔防應援，一隻俾咗cordelia學火槍，仲有三隻
抽唔中泳裝神威子嘅安慰獎

大家到目前為止總共課左幾多落FEH到?

720円

未課，暫時

+1

3次140石咁上下

+2

垃圾驚邊有人課

扮野啊你

之前扮課

開方小子呃人

+3萌新玩左幾日

課既金額應該夠買一部ps4 pro

多謝課長

聖印生成。覺醒

我睇唔到呢句嘅?

係咪之前開方估既
聖印升級貨幣
係既話 每日要打返縛鎖

update app

Unit promotion without feathers soon

仲有幾句

According to Google play:
・ Made it easier to identify stages involved in quests.
・ Can now jump directly to related stages from the quest list.
・ Now possible to jump to Edit Teams prior to entering a stage.
・ Bug fixes.

本身諗住成個10月都無新野, 點知今日有咁爆既料
連登仔果然好燈

An先有?

我ios, update左就有

新sacred seal好似係斧Ike專武effect平民化

Deflect Magic
Urvan-effect sacred seal

If unit receives consecutive attacks, damage from second attack onward reduced by 80%.

叫做防下追打

勇書哥

競技場勇書哥無得屈機

點止咁簡單 而加係所有綠色都輕鬆check勇書哥

但係7連都係得一隻可以用deal

唔知係唔係3點就有新野

抽起左
reddit條友話自己理解錯

從來無諗過七連
雖然普通競技都好耐無用騎隊了 太低分

幾時降做1萬毛一隻
限時減毛都好
好多隻等緊突破呀

最慘係辛辛苦苦用200K毛升好一隻
轉個頭佢改玩法搞到meta唔同左, 到時真係喊3聲
所以真係應該下放覺醒條件

新UI好多方便野
揀quest後可以跳去edit team，再back返轉頭
有quest icon，知道邊關有quest，再跳去睇quest

Auto-Battle 可以放係最底條bar到!!!

要入setting到自己改

最底條bar而家full左

都好好了

新既縛鎖連戰已經玩得

datamined
唔知真定假

所以只係做唔切無update

聖貨mission

爆咗兩枝水先過到第四迷宮
增援場擺最後

妮妮安拉票

升技好貴

生成黎

打贏13章先見到?

Fae雞拉票

講緊乜

要打到主線13章先開放 升聖印，好似係

升聖印上去最高階好貴

原來已經出左

wa distance def 3 睇落好勁, 會有無其他推介?

好彩voting 會45 45 咁送....之前打左禁耐都係得百幾粒

嘩好撚貴
生成同覺醒都貴

要打到主線13章先開放 升聖印，好似係
更正，係打完主線13章
會多左個Intermission關，叫A Power Awakens (去返normal難度先見到彈出嚟)
打埋先會有先聖印function (好似係，公告係咁寫)

第一個鐘投票大戰結果，戰力差距最大係Fae vs Ninian
決賽一方應該係ninian
另一面係Nowi 鬥神威子

Y!Tiki
18,415,445
M!Corrin
6,801,988

Fae
7,688,573
Ninian
43,732,264

Tiki
8,618,863
Nowi
18,000,101

F!Corrin
15,010,435
Sophia
3,216,778

痴線突然間多左咁多野做

屌 原來覺醒係下一頁
難怪拉上拉落都搵唔到

都係打縛鎖姐

要勁多章

章我大把
Coins先癲
由生成到lv3，要150

咁多隻龍人裡面得佢最似雞

遲啲會多D QUEST 送coins

縛鎖派得22粒，好小家

我記得 我上一個ac打唔過chap13

大家整咩章先

一送就送45粒,好過禁辛苦刷排名

spd 同distance defense 首選

可以生息3*3

All in速紋章落B.Lucina，阿豬阿狗都40速

痴線
縛鎖4870分都就快跌出5000

好想要B.Lucina

買埋魔法連擊防禦嚟搞鳩勇書哥

宜家有200coin屎
決定一粒都唔用

收息

me 4866 頂唔到了, 仲刷緊黑騎sp , 好彩有黑仔劍sp x 2
睇下今晚刷唔刷多次Arena assault

唔想刷，去玩無雙

我一直以為要打高難13章

幾肯定宜家個d係bait
之後先出超強聖印

想要phantom spd

某角度黎講我都係用黑騎同卡姐玩緊無雙

Fae完全無還擊之力

細Tiki落後好少都劣緊
有冇人已經搞清楚咗個新判定基準

正到爆，狂劣

無旗

Ninian用唔到旗

Btw原來爭300m

nowi有無機會劣下

自膠

打返上4880
穩陣

新迷官好難玩

第2同第5比較難
我自己第2如果用左勇哥，第5就搞唔掂
所以難係難在第2要唔用勇哥咁解決

Exact7ly
求第2唔用勇哥解法

第2關一隻弓琳加隻再動就夠打啦喎

我就係用B Lyn, Olivia, Camus, Clarine過

4870排緊4729
頂多8個鐘呀

Ninian出手

黑騎要刷sp
乜唔係auto完上次連戰，人人都9999+3000咩

獅子槍azura上守備魔防應援可以頂到火槍+紅法
之後nino同codelia殺咗佢地兩個

兩隻4+10 / 漆黑 / Hector足夠去到700分
技能仲未繼盡，暫時夠做就算
有冇人知道top 1000 cut-off位係幾分?

呢個陣求教學

好似係5000分

第2同第5 真係cls，打左兩枝水先過到
無勇書哥同弓Lyn 真係唔知點過

講到咁難 試下先

第2用槍azura，第5用槍哥linde,thraja

第2 你點開戰
我諗到可以唔用勇書哥/弓lyn
但諗緊點開戰

獅子arzua食咗守備魔防應援之後，可以頂到火槍，紅法打azura扣0
跟住nino射死火槍，cordelia插死紅法退後離開弓手攻擊範圍，敵回合勇劍斬唔開cordelia

個諗法好似
我係 nino cordelia olivia
諗緊第四隻 用邊隻可以頂到勇劍同弓

弓琳射兩次殺火槍，olivia拉後，夠頂紅法
第2回如圖二，弓琳殺紅法，再動佢，拉後返Olivia, Camus卡位
完

等我試下

Fae禁親入去都劣勢

中左隻-攻+防既幼女tiki，用唔用得

明明Fae咁可愛講D野又sweet 成班友九唔搭八
屌我last hour all in frags同ninian死過先

哈哈哈哈olivia竟然頂唔到一下紅法
研究下先

用ninian/azura其實會唔會好d
我Olivia 29res

我得左啦

縛鎖類全部未打

係咩玩法

Auto完唔記得裝返

又平手

我用聖貨谷遠距離防禦上一級
然後camus頂唔到弓打完一下之後嘅勇劍

照用勇書哥過算啦

有米

原來我Olivia裝左守備紋章seal

屌你老母臭雞
4.25%

我愛菲兒

菲兒好似係fir

btw 加攻減防fae 有無用

我都係加攻減防
不過想要-血加防

菲兒唔係揸劍馬尾個個咩

係 封印入面好勁

好可愛嘅花花 あっちいくのー

喂你隻camus裝咗咩點解可以唔死

唔係話頂唔到咩

Ninian 6倍分

守備1聖印
Olivia守備紋章1聖印

縛鎖輕鬆4880
不過5000分條線越黎越高

洗緊碗
打得一次

4898
上到700分場，少咗好多弓凜同勇書哥，易打好多

你咩隊入場

又多左3b

nino +5
erika +2
lucina +1
cordelia +1

仲有2隻四星erika，6隻四星cordelia
諗住之後兩三個月啲毛都係推曬落去

過到啦

投票戰真係好on9 邊有咁多時間moon住

點搞掂第2關

竟然係咁
等我都效法下先

唔好執着啦 勇書哥啦

我過左喇喎

自

跟足你，Camus 本身係多2點hp就夠，騎補換個防紋就得咗

唔係好難咋喎 第二關用弓lyn再動殺槍 另一隻拉走再動 紅法一下打唔死弓lyn
之後nowi比弓打 剩低已經無難度

今個禮拜又順順利利, 不過4隻+0 重甲入去只有694-704左右.
end up 4876
問題係4隻都撐唔到+值

步兵4星+10同一隻5星無加重甲差不多分
睇黎真係要學黑田巴突5星步兵

唔知會唔會有Savage Blow seal

Nino

為左fae倒哂d旗

嘩Sophia竟然優勢

應該係拎去打無雙做肉盾
唔記得裝返武器

me too, 反勝睇呢野

Ninian咁少劣
我而家冇倍都in flag

nowi最後一個鐘優勢
隨時被adult tiki反cup

mo la mo la,
fae last hour 都係追到same

今次改到好易出優劣勢
nowi/adult tiki 差距咁細都有優劣勢，得4%差距

得Ninian vs Fae勝負已定

神威子gogogo

易出左優劣同勁快就跳到6倍

神威子萬歲

1300+500毛

神威反cup

Nowi輸咗
啱啱排53xx
臨尾仲要用多100旗

輸晒

幾時有大英雄

幾時復刻xander啊

係咪送得任務一隻

通常任務一隻
有機會地獄都送一隻

最尾一個鐘優勢
不過輸都好 可以轉陣營

冇乜魔攻棋 快啲出新pool

有無搞錯, 3隻蘿莉輸晒

蘿莉琪琪 輸左？！

講笑咋下話

tiki輸3千萬

利申：倒曬啲旗落tiki y度，供奉咗83萬分

我都倒左82萬去fae度

跌哂眼鏡
仲以為男神威輸硬

絆英雄易到

太簡單

屌終於中多隻再動
加速藍法

飛隊輕易解決

神威陣排206
2500+500毛好爽

我用佐治再動一個射哂

呢隻終於叫做有d用

仲未感受到係咪真係咁缺D爛章

投fae可以拎總分頭位

Lv3要用400大章, 1000細章.
我自己藍色都係得700個大,
如果coins開始比得多既話應該好快會缺爛章

得20個都冇

咁真係幾多
好彩我都有蘿蔔佬

每round送45個咁正
我地打生打死都係為左呢啲啫

依家調高咗爛章掉落，一場25-50個，1000粒都係打1-2技水

蘿蔔佬依然係冇撚用
利申：我有

入佢刷章又無壞既, 當刷埋HM

屠龍刀都斬唔死

4%

連住抽會出一樣棋 好似係

其實我想問, 如果pity rate去到5%
我入去抽既時候係咪全部5粒珠都保持住5%?
如果我第1抽已經出5星, 佢係即時reset pity rate定係下一次既5粒先reset
你地明唔明我問乜

明 唔知
不過咁

仲有

抽到5*最緊要唔是睇iv
係抽多粒同色

其實唔難

隻game岩岩出果陣查過下,
我記得係呢一SET果5粒都係5%.
所以果陣d人話pity rate高時幾大都抽埋佢.

你老尾 azura pool俾5粒紅我

都好丫

一隻都未有, 上星期已經要用垃圾男主黎加分

追唔到斧azura

今次冇抽到係咪唔會再拎出嚟比人抽?

再動其實多多益善
但我之前食左廿幾粒白果都有

又重上140石 留力下個pool

應該會呀?
BRAVE HEROES 我都仲抽到

唔會 呢個banner係限時

呢個好似限定pool黎

等睇決賽神威vs神威

得隻斧洗唔洗追?

講起限定pool，睇怕都冇萬聖節pool架喇

斧已經最勁
無課就量力而為

聽日咪知有無

聽日咩事

終於過

點解打得咁辛苦

唔知
最接近贏嗰次比佢轉做debuff打死我
跟著下次就拆武器換下企位

落番騎刃, 用隻斧IKE 輕鬆

用騎隊太易 今次試下用三重甲 點知都係兩take過

唔係兩個禮拜有新pool咩？

妮妮安一個劣勢扔旗
男神威二個鐘都未追返個均勢

唔好意思新手之前剩係登入，最近想開始認真玩
應該練邊幾隻5星好 thanks

你呢堆5星都都要問?練晒都得啦
不過第1行第3隻同第2行第1隻可以放到最後先練
歌姬(第1行,第1隻) = brave lyn(2,4) > ike(1,2) = Fly Corrin(1,4) > others

可以check 埋iv先再等其它高手答

哦唔該哂巴打 btw點check iv

5星角，要lv1 or lv40先check到iv

好多日本官略網都有得check
唔計武器同技能的加乘

我自己係去鬼佬wiki，click入隻角色睇info，自己再推算iv

好似好複雜 研究下先

唔難，通常最好係加速》加攻，最好就減速》遠攻減防/近攻減res

最好減血下話

男神威 繼續劣勢

諗住聽朝先倒旗落去 ?

應該要今個星期日先有新角色pool

再之後就要等30號
母子pool走左 接住上萬聖pool
依3個月連續出3個限定池

倒到未停過
第一圈剩左好多旗

一樣聽朝先倒旗，反正無限劣勢
點劣都追唔到

倒到排百幾

2k未有機會用

係貼吧見到

妮妮安隊劣勢
錯過就冇下次

最後8min見到

1次劣勢反超60億

其實我未見過corrin唔係弱勢

終於過哂主線11-12縛鎖同迷宮5

可以唔洗每日消體 等星期日新pool

我等今日sp x2

呢兩個星期Sophia係bonus角
見好多人用好多4星+10
獅子奮迅3
弓殺
遠距離防禦3聖印

Buff左雙防都過40

好似okay, 我都有一車sophia

7.5倍

有今生冇來世

抄呢個無魔改，零死過咗連戰11-12

但我改咗少少嘢，LUCINA我一早裝咗離脫，我又冇救援料，中間要改少少步法

同埋我隻LINDE減攻，用咗BUFF書

我賣咗好多

我之前亂食左好多

準備反超200億

好彩周到

男corrin有無反勝 ?

最後一個鐘Ninian劣勢，佢早左一個鐘

又係1300+500
希望r3 ninian劣

1700+500

十月應該拎唔到訓練塔10 3石

最尾射返兩次200
由30000幾跳返上8000幾

.....不過有一場輸咗要用光之加護

你重玩咩

9月29開始玩
刷到3隻先打應該得
一隻打哂 其他避開

3石算啦

想喺新pool前farm多啲

聖戰Sigurd

Btw個 video最尾張圖有4隻角色，有一隻咁似艾拉嘅
但又無得抽架喎

系譜

中呀

下一次啦，實出

大英雄戰
艾拉會唔會成為最強既紅劍呢

Sigurd好勁

想抽蒂亞多拉

係喎，似喇似喇

新pool好勁

隻綠法打臉尤莉亞

大英雄或者渦戰

覺得又係低速
希望大炮

老母打個囡

之前reddit有條友話今個月出聖戰pool，中左
跟住佢再話戰渦會出alvis

又係劍 唔好啦

Alvis

今個月想點 咁撚多pool
月尾又萬聖pool

出唔出萬聖節pool都成問題

話唔定好似celica咁變紅法呢

Where is Finnnnnnnnnn
Sigurd睇落幾勁，Seliph今次做硬閃光之不肖子

Sigurd做坦幾好
本身把劍可以減輕第一下魔法50%既damage
跟住b技減輕第二下魔法80%damage

坦高速法/勇書兄妹一流

我以為同julia同一個人

Alvis邊隻

我睇啲技以為麻麻地
雷公之女其實唔係咩新野

刃書肥料一隻
仲以為係伊修塔爾

近距離防禦 +魔防做乜野

龍人既攻擊當魔法咁計架嘛

玩咗咁耐都唔知

你試下用龍人打重裝兵就明

Tailtiu

Deirdre

Sigurd

邊個先係雷神

召喚師支援人氣表, twitter仲有11-20名
廢事金剛棒, 自己睇

最多人pair既組合

官方造馬既
Btw得幾對係特登pair，其他個啲都似係求其pair就算

呢個，勇書哥只係佢既跟班

幾時復刻xander呀仆街

有sigurd，是但喇

無得咁比既, 全反都係好有價值

你係咪xander打手
好似見你成日問同叫人+1左佢

都係既
不過佢而家又冇講幾時復刻

叫+1個個唔係我 但我無xander 5月份跳咗無玩

Xander打手係波波導彈

我要艾拉呀, 所有女劍同流星始祖 (好似係)

Xander 勇哥

個個係我黎

原來係你

幾時復刻Camus

17:00 Ninian 劣勢

開波

Gay

老蛋

新玩
玩左一個月

已經送左185聖貨

投票戰真係為冗員而設
睇住個市篤兩野又賺多幾百毛

一個月都唔入下黎

要mon住我覺得好煩

Ninian高左3倍

正確黎講係30億
第一個鐘先4億

Ninian係咪贏硬

痴撚線
咁玩法幾時先再有劣

起碼聽朝
nowi爆冷出局之後
根本無人威脅到妮妮安

神威
鳩倒旗

有兩隻1lv都保到

應該就快劣

起碼等多個半鐘

劣喇喂

1個鐘洗左50億分

3萬1千人

無得輸

頂呢個鐘打得一次劣勢

Same

Miss左

棄左成個月 返嚟就中左佢 同舊版有咩分別？勁唔勁？

有埋buff機功能既再動

抽到4%齋抽白波

下hr應該劣

頂早知一開始揀Lynn

5.6x

仲有800旗
唔知完之前會唔會掉哂
今次易劣好多

仲要5次劣

次次劣都係打得一次 屌

我較鬧鐘

屌佢老母，抽左3 pack綠色+無色
中左3隻sheena

課長

做乜q

其實果3pack...都係儲返來

咁快儲到3pack

儲到420石

得返600旗
驚唔夠用

點解無乜見互角
佢係咪將發動劣勢嘅要求降低咗

係 講左幾日

開performing arts個pool果時己有300石，加埋呢半個月就有，但真係射哂落海

唔撚係阿麻， arena assault 694一場，打到4858，都要排到4707！？
即係4隻5星重甲打頭，點都入唔到5000內啦

睇完即刻唔敢抽

個分拉高左好多，岩岩出新mode 果時4810穩入5000
不過依家都唔洗禁執著果幾個coins 啦

全重甲開波打到4880
應該勉強入到

4880依家都穩陣入到
睇黎依家要+1 d角多過升其他5星

完全同意
已經夠多5星，宜家開始追求深度多過闊度

Xander +1

ninian 6.3

又劣啦喂

好彩見到
得返400
諗緊留唔留聽日

聽日仲有冇機會劣多次
之前是咪話有個website預計到咩時間會劣

仲有1500旗未用

(神威子)

聽日唔知咩時間費事miss
已掟

希望多4次劣

唔夠旗 上兩次去到最後都太多旗所以今次無乜留
結果又

馬隊低分

互角 機會黎啦

劣劣劣

新手留名

仲未過到11-12連戰 難打到喊

最後200旗

快啲開vortex

贏得咁險嘅喂

10點開始corrin不停開7倍追

剩係最後一RD都3500 + 500 我愛投票大戰
最尾Ninian冇倍都每個鐘10億

班友咁多旗

今次好似係第1次賺到10000毛以上

8800

11200

無數

應該得 5-6千

就快8萬毛
好唔好谷nino上+5

總共有幾多隻

目前如果食哂可以+7

跟本用唔晒
爆一次 幾個鐘都公唔番劣勢

200石了

我唔夠用

又到左入一入game就熄app既狀態

今個星期未反擊到同縛鎖20000外
都清晒了
留返聽日抽新pool

聽日抽julia佢老母

其實成個10月都係咁上下
無渦戰就無野好打

依家煩緊砌隊
砌定10隊8隊出黎玩縛鎖

除左飛隊 騎隊 重甲隊 其他都係因對手用咩先砌

重甲無hector無金nino 不了
飛隊有2隊
騎隊有2隊
刃書隊2隊
無妮妮安 玩唔到強勢龍
其他5星放係度做後備／counter
最煩係要度定d技同刷sp

其實除咗解任之外是咪都無乜需要成隊騎/飛/重甲咁出

重甲隊高分囉